想問下儲錢整牙要幾多錢

牙有4個位痛,應該有4隻牙要整
但因為儲緊錢整,所以想問下要幾多錢

去牙醫診所睇收費表

五六百

補就應該2000幾

頭先落左去牙醫診所睇,間野收左鋪

你咩事先？剝牙？杜牙根？

我都唔知.....我連檢查都未做

補牙 500蚊一隻不等
剝牙有D收成錢
杜牙根 咁多隻成萬

杜牙根最平都2千幾

2千幾真係有咩我聽親都5 6千